大家覺得香港最終會唔會有一日需要lockdown？

大家覺得香港最終會唔會有一日需要lockdown？

會： 正評
唔會： 負評

屌佢老母封撚咗關先好實施禁足令
同埋立法要班廢老喺所有公共場所都要戴好口罩